\documentclass[../../precipa]{subfiles}
\begin{document}
  \chapter{Лице на кръг}
    \section{Радиус \(\rightarrow\) Лице}
      Намерете лицето \(S\) на кръг, ако радиусът му \(r\) е:
      \begin{multicols}{3}
        \begin{Exercise} 5 cm \end{Exercise}
        \vspace{0.5cm}
        \begin{Answer}
          Лицето \(S\) пресмятаме по формулата:
          \[S = \pi \times r ^ 2\]
          Следователно:
          \begin{align*}
            S &= \pi \times r ^ 2 =\\
              &= \pi \times 5 ^ 2 =\\
              &= \pi \times 25 =\\
              &= 25 \pi
          \end{align*}
          Приблизителната стойност на числото \(\pi\) като десетична дроб е 3,14.\\
          Знаейки това, вече можем да пресметнем приблизителната стойност и на лицето на кръга:

          \begin{align*}
            S &= 25 \pi =\\
              &= 25 \times 3.14 =\\
              &= 78.5 cm
          \end{align*}
        \end{Answer}
        \columnbreak
        \begin{ExerciseList}
          \Exercise{3 cm}
          \Answer{\(9 \pi \)}
          \Exercise{2 cm}
          \Answer{\(4 \pi \)}
          \Exercise{5 cm}
          \Answer{\(25 \pi \)}
          \Exercise{8 cm}
          \Answer{\(64 \pi \)}
        \end{ExerciseList}
      \end{multicols}

    \section{Лице \(\rightarrow\) Радиус}
      Намерете радиусът \(r\) на кръг, ако лицето му \(S\) е:
      \todo{Как да запиша приблизително равно? }
      \begin{multicols}{3}
        \begin{Exercise} 5 cm \end{Exercise}
        \vspace{0.5cm}
        \begin{Answer}
          Лицето \(S\) пресмятаме по формулата:
          \[S = \pi \times r ^ 2\]
          Следователно:
          \begin{align*}
            S &= \pi \times r ^ 2\\
            S &= \pi \times 5 ^ 2\\
            S &= \pi \times 25\\
            S &= 25 \pi
          \end{align*}
        \end{Answer}
        \columnbreak

        \begin{ExerciseList}
          \Exercise{3 cm}
          \Answer{\(9 \pi \)}
          \Exercise{2 cm}
          \Answer{\(4 \pi \)}
          \Exercise{5 cm}
          \Answer{\(25 \pi \)}
          \Exercise{8 cm}
          \Answer{\(64 \pi \)}
        \end{ExerciseList}
      \end{multicols}
\end{document}